係咩令到泳池水咁混濁？

仆你個街，明明泳池1點開
我1點落水都係啱啱開，開頭都覺得水質還接受到

但無幾耐游游下見到有兩班𡃁仔學游水之後就嚟料，覺得啲水好混濁仲有啲鹹

到底班細路係咪唔識落水前痾尿，中意蓄篤尿落水痾

我d精

South Park

我已偷偷痾了屎

班撚樣大汗咪咁

1年換1次水

自己諗

正想講 好啲嘅都半年

屌
之前一落水
就聽到隔離條女話好鹹
夜晚場岩岩先開池